長洲海鮮邊間ok

而家喺長洲，help

冇

甘永泰

麥當勞 聽講魚柳包會新鮮啲

今日入長洲？你傻左？

長洲平啲但普通到仆街